咁夜都唔訓不如講下自己埋藏喺心底既故事

我好記得細細個既時候 本來有個哥哥 但係佢係我好細好細個既時候就突然唔見左....而家我發夢都會成日夢見左佢唔見前一日既事

我好細個既時候係住喺村屋 成日都同村入面其他細路玩 我同我阿哥果時都係得3-4歲大 但係當時圍村其實好少人入嚟 所以d大人都會放心咁俾我地出門口玩

但係有一排唔知點解 村入面有一個細路突然之間唔見左 果時村入面好多人一齊出左去搵佢都搵唔到 最後個細佬被人發現跌左係一個距離幾遠既山頭入面既一個廢井到 果個細路既屋企人喊到聲都沙埋 村入面既大人都係到諗緊到底係個細佬自己跌落井定係有人捉左佢過去 因為段距離連大人都要行成30幾40分鐘 過左幾日果家大人就被人發現左係屋企上吊
果時候成村人都唔敢行近果間屋 經過既人都兜路行 而屋入面有細路仔既全部都唔畀d細唔自己出黎玩 成條村日頭都鎖實哂門窗

我當時記得我同我阿哥都係一樣 成日都要留係屋企 果段時間咩都無得做 我阿哥就趁屋企人出左街自己爬出窗口到 佢叫埋我出黎 我本身細個就好細膽 屋企人話出去會被山賊捉我驚得濟就無跟佢去

佢出到去之後 就走左去果家人既門口 果時細個唔識性 佢一去到就大大力拍落道門到 叫個細路既名 叫佢出黎玩 我果時驚到唔敢睇 就行開左 留返道窗俾阿哥爬返入黎

我好記得道窗本身係無自己關埋 但係我諗住望下佢玩完未既時候 道窗係關實左 我以為係阿哥返左黎 點知我搵黎搵去間屋都見唔到佢...

係屋企人返黎果陣時 我好急咁同佢地講呢件事 屋企人即刻叫隔離屋既人睇住我 佢哋跑左出去 果陣時已經係夜晚 要搵到一個細路仔真係好難 最後佢哋係差唔多10點11點幾果時返左黎 得佢地兩個 阿哥無返過黎 果日之後我無見過阿哥......

果晚訓教既時侯 阿爸阿媽唔俾我自己一個訓 佢地搬左我張床入去佢地到 我訓係佢哋隔離 果晚凌晨3-4點既時侯 我好記得耳邊有阿哥把聲 佢同一個男人 分別企係我張床左右邊不斷叫我落床出去同佢玩 果時我不斷搖頭 佢哋用支野喺我腳底到劃左幾劃 跟住走左出屋 跟住我就無左意識

之後係醫院訓返既時候已經係好耐既事 當時我燒壞左腦 咩都唔記得 屋企人無再同我提阿哥既存在 我問過佢地好多次都話我係獨生女唔好諗咁多

而家我成日都會夢見到同一段經歷 我喺窗口望見阿哥拍完門之後 道門開左個掩 阿哥好開心咁跳左兩跳就入咗去... 跟住有人係我耳邊叫 細妹 一齊過黎玩啦 但係當我醒時又起唔返阿哥個樣

呢件事糾結左我好耐....大家有冇咩心事想講？

連屋企人都話你係獨生女咁癲？樓主係香港邊條村？

我都唔記得咗 果次真係燒得好嚴重咁
到我真係對呢個世界有意識既時候已經係住喺d高樓大廈面

笑左

想睇
但好似少少恐怖
留名聽朝睇
樓主加油

咁你屋企人性格有冇古古怪怪？正常經歷過呢啲事應該會性格大變⋯

其實唔恐怖啦
你呢？有冇咩故事可以分享黎聽下

問過我點解會幻想到阿哥出嚟
我話以前成日一齊訓教

佢哋同我講話 以前細細個有養狗 好痴人 但係之後好快就過左身 我可能當左隻狗係阿哥...

你有冇故事可以分享？訓唔著....

其實我係外星人，因為太空船壞左所以滯留在係地球到已經6000年，基本上見證人類文明既興衰

有冇多d可以分享？
生活過係咩星球？

出生係氪星，見證住自己星期比班白痴搞到滅亡，係氪星快滅亡時移居M78星雲，距離地球300萬光年左右，之後再跟隨其中一個M78星雲既居民一齊黎到地球

係氪星見唔見到我哥哥？

有都唔記符得，離開氪星時仲細，加上對我黎講已經上萬年，已經記唔起細節

1. 樓主段經歷係幻想出嚟，人既記憶係會自動修改，以面對環境

2. 樓主真係有阿哥，不過小時候。。。唔講了

3.平行宇宙理論，樓主由有阿哥既時間線，轉到無阿哥既時間線

不過點都好，件事過左咁耐，你都成日發夢見到。我唔係當時人，但如果機緣適合既話，放低都係一件好事，始終發生左嘅已經發生。

唔記得起底

段記憶好肯定有

起底真係好重要

點解